一人一個對付大碼曱甴既方法

多謝提供🙏🙏🙏

火槍

香港人權及民主法案

基本法賦予。。。

唔好意思
係家居曱甴啊😅

搬屋

拖鞋

曱甴屋有無用呢？

早排廁所出現隻大的，點左幾點一點絕入去，幾日後見到佢條反肚的屍

一點絕
可以響邊度買啊？

藥房/上網買

令到佢可以自己離開就最好

兩三年前點咗一次一點絕 依家一隻都無撚見過

係咪好毒架？
怕毒埋自己

睇你毒d 定d 毒 毒d
好似我咁毒到好多年都唔見有

係咪慢性毒藥黎架？

有可能
我早年都仲會落街食飯
依家我都係嗌外賣送埋上黎就算

養貓

聞過先知

養貓都係好方法啊